沒有搜查令也可以進入，請問申請搜查令作用是什麼？

狗=法律